<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<component type="desktop">
  <id>org.kde.atlantik.desktop</id>
  <metadata_license>FSFAP</metadata_license>
  <project_license>GPL-2.0</project_license>
  <name>Atlantik</name>
  <name xml:lang="ca">Atlantik</name>
  <name xml:lang="ca-valencia">Atlantik</name>
  <name xml:lang="gl">Atlantik</name>
  <name xml:lang="nl">Atlantik</name>
  <name xml:lang="pt">Atlantik</name>
  <name xml:lang="sk">Atlantik</name>
  <name xml:lang="sv">Atlantik</name>
  <name xml:lang="uk">Atlantik</name>
  <name xml:lang="x-test">xxAtlantikxx</name>
  <summary>Monopoly®-like Board Games</summary>
  <summary xml:lang="ca">Jocs de taula semblants al Monopoly®</summary>
  <summary xml:lang="ca-valencia">Jocs de taula semblants al Monopoly®</summary>
  <summary xml:lang="gl">Xogos de taboleiro estilo Monopoly®</summary>
  <summary xml:lang="nl">Monopoly®-achtige bordspellen</summary>
  <summary xml:lang="pt">Jogos de Tabuleiro do tipo Monopólio®</summary>
  <summary xml:lang="sk">Doskové hry v štýle Metropoly</summary>
  <summary xml:lang="sv">Monopol®-liknande brädspel</summary>
  <summary xml:lang="uk">Подібні до Monopoly® ігри на дошці</summary>
  <summary xml:lang="x-test">xxMonopoly®-like Board Gamesxx</summary>
  <description>
    <p>
      Atlantik is a KDE client for playing Monopoly®-like board games on the
      monopd network.
    </p>
    <p xml:lang="ca">L'Atlantik és un client del KDE per jugar als jocs de taula semblants al Monopoly® a la xarxa «monopd».</p>
    <p xml:lang="ca-valencia">L'Atlantik és un client del KDE per jugar als jocs de taula semblants al Monopoly® a la xarxa «monopd».</p>
    <p xml:lang="gl">Atlantik é un cliente de KDE para xogos de taboleiro estilo Monopoly® na rede monopd.</p>
    <p xml:lang="nl">Atlantik is een KDE client voor het spelen van Monopoly®-achtige bordspellen op het monopd-netwerk.</p>
    <p xml:lang="pt">O Atlantik é um cliente do KDE para jogar jogos de tabuleiro do tipo Monopólio® na rede 'monopd'.</p>
    <p xml:lang="sv">Atlantik är en KDE-klient för att spela Monopol®-liknande brädspel på monopd-nätverket.</p>
    <p xml:lang="uk">Atlantik — клієнт KDE для подібної до Monopoly® гри на дошці у мережі monopd.</p>
    <p xml:lang="x-test">xxAtlantik is a KDE client for playing Monopoly®-like board games on the monopd network.xx</p>
    <p>
      Purpose of the Atlantik board game is to acquire land in major cities
      in North America and Europe while being a transatlantic traveler.
      To win the game, players improve monopolized land with profitable
      buildings in the hopes of bankrupting all other players.
    </p>
    <p xml:lang="ca">L'objectiu del joc de taula Atlantik és comprar terrenys a les grans ciutats d'Amèrica del Nord i Europa mentre es fans viatges transatlàntics. Per guanyar la partida, els jugadors cal que millorin els terrenys monopolitzats amb construccions que donin beneficis i amb l'esperança que els altres jugadors facin fallida.</p>
    <p xml:lang="ca-valencia">L'objectiu del joc de taula Atlantik és comprar terrenys a les grans ciutats d'Amèrica del Nord i Europa mentre es fans viatges transatlàntics. Per guanyar la partida, els jugadors cal que millorin els terrenys monopolitzats amb construccions que donin beneficis i amb l'esperança que els altres jugadors facen fallida.</p>
    <p xml:lang="gl">O obxectivo do xogo de taboleiro Atlantik é conseguir terras nas principais cidades de América do Norte e Europa como viaxante transatlántico. Para gañar os xogadores deben mellorar as terras monopolizadas con edificios rendíbeis coa esperanza de levar ao resto de xogadores á bancarrota.</p>
    <p xml:lang="nl">Doel van het Atlantik bordspel is om land in grote steden in Noord-Amerika en Europe te verkrijgen terwijl u een trans-Atlantische reiziger bent. Om het spel te winnen, verbetren spelers gmonopoliseerd land met winstgevende gebouwen in de hoop alle andere spelers failliet te laten gaan.</p>
    <p xml:lang="pt">O objectivo do jogo de tabuleiro Atlantik é adquirir terrenos nas cidades mais importantes da América do Norte e da Europa, enquanto é um viajante transatlântico. Para ganhar o jogo, os jogadores melhoram nos terrenos monopolizados com edifícios rentáveis, com a esperança de levar os outros jogadores à bancarrota.</p>
    <p xml:lang="sv">Syftet med brädspelet Atlantik är att förvärva land i större nordamerikanska och europeiska städer, som en transatlantisk resenär. För att vinna spelet förbättrar spelarna monopoliserad mark med lönsamma byggnader med hopp om att göra alla andra spelare bankrutta.</p>
    <p xml:lang="uk">Метою гри на дошці Atlantik є накопичення нерухомості у головних містах Північної Америки та Європи. Щоб виграти гру, гравець має забудовувати придбані земельні ділянки прибутковими будинками так, щоб довести до банкрутства інших гравців.</p>
    <p xml:lang="x-test">xxPurpose of the Atlantik board game is to acquire land in major cities in North America and Europe while being a transatlantic traveler. To win the game, players improve monopolized land with profitable buildings in the hopes of bankrupting all other players.xx</p>
    <p>
      All game modes are served by monopd, a dedicated game server designed
      for Atlantik. One of the game modes plays like the popular real estate
      board game known as Monopoly®.
    </p>
    <p xml:lang="ca">Tots els mode de joc són servits pel «monopd», un servidor de jocs dedicat dissenya per a l'Atlantik. Un dels modes de joc és com el joc de taula de propietats immobiliàries conegut com a Monopoly®.</p>
    <p xml:lang="ca-valencia">Tots els mode de joc són servits pel «monopd», un servidor de jocs dedicat dissenya per a l'Atlantik. Un dels modes de joc és com el joc de taula de propietats immobiliàries conegut com a Monopoly®.</p>
    <p xml:lang="gl">Todos os modos de xogo sérveos monopd, un servidor de partidas dedicado deseñado para Atlantik. Un dos modos de xogo asimílase ao do popular xogo de taboleiro de propiedade de terras Monopoly®.</p>
    <p xml:lang="nl">Alle spelmodi worden bediend door monopd, een teogewijde spelserver ontworpen voor Atlantik. Een van de spelmodi speelt zoals het populaire vastgoed bordspel known zoals Monopoly®.</p>
    <p xml:lang="pt">Todos os modos de jogo são servidos pelo 'monopd', um servidor de jogos dedicado e desenhado para o Atlantik. Um dos modos de jogo joga-se como o conhecido jogo imobiliário Monopólio®.</p>
    <p xml:lang="sv">Alla speltyper betjänas av monopd, en dedicerad spelserver konstruerad för Atlantik. En av speltyperna spelas som det populära fastighetsspelet känt som Monopol®.</p>
    <p xml:lang="uk">Усі режими гри обслуговуються monopd, спеціалізованим ігровим сервером, розробленим для гри в Atlantik. Один з режимів гри подібний до популярної гри на дошці у торгівлю нерухомістю, відомої за назвою Monopoly®.</p>
    <p xml:lang="x-test">xxAll game modes are served by monopd, a dedicated game server designed for Atlantik. One of the game modes plays like the popular real estate board game known as Monopoly®.xx</p>
  </description>
  <url type="bugtracker">https://bugs.kde.org/enter_bug.cgi?format=guided&amp;product=atlantik</url>
  <categories>
    <category>Game</category>
    <category>BoardGame</category>
  </categories>
  <provides>
    <binary>atlantik</binary>
  </provides>
  <project_group>KDE</project_group>
</component>
